不限年齡性別 瘋狂活動whatsapp group

不限年齡同性別 會盡量男女平衡返
嚴禁狗公 娘娘 杜絕小圈子
瘋狂搞活動 唱K 食飯 飲酒 睇戲 BG 運動 甚至旅行
乜話題都可以傾 心事 旅行 事業 學業 財經 政治

歡迎自組活動或即興約食飯

會儲埋一次過先加人 留左電話請耐心等耐
定期清走潛水人士 定期加人